ik zal beter weten in de tijd; en geloof me dat, hoewel ik niet ondankbaar ben nu zal mijn dankbaarheid groeien met mijn begrip.
Je zult me ​​laten zijn zoals een broer, niet waar, al onze hele leven - om Lucy's wil?"
'Voor lieve Lucy,' zei ik terwijl we handen vatten.
"Ja, en voor jou omwille van zichzelf, "voegde hij eraan toe," want als de waardering en dankbaarheid van een man ooit de moeite waard zijn de winnende, je hebt de mijn vandaag gewonnen.
Als ooit de toekomst zou moeten brengen voor jou een tijd waarin je de hulp van een man nodig hebt, geloof me, je zult niet bellen tevergeefs.
God geve dat er nooit een dergelijke tijd voor je komt om het te breken zonneschijn van je leven; maar als het ooit zou komen, beloof me dat u laat het me weten.
"Hij was zo vurig en zijn verdriet was zo fris, dat Ik voelde dat het hem zou troosten, dus ik zei: "Ik beloof."
Toen ik door de gang kwam, zag ik meneer Morris uit een raam kijken.
Hij draaide zich om toen hij mijn voetstappen hoorde.
"Hoe is kunst?"
